「有圖」成個屯門都塞車 手足好波

由富泰塞到大欖
再塞到屯門碼頭
成個屯門大塞車
大家齊齊落車行路佔據行人路

石排頭路附近都塞緊